［勿助長代購, 勿提loreal group 第一頁有懶人包］化妝品護膚品討論區 #42

#41 最後既回覆

2日去一個post

推得好快

想知大家喺邊度買開果酸同a酸？
有冇話邊隻特別好用？

建議你睇#1

又推爆post
繼續宣揚我既highlight精神 務求燒死大家
另外有絲打係上個post提過我條眉 其實我有打過tutorial 想睇再post

黎緊會去日本 想問有無啲咩係必買

Google lihkg化妝 日本必買

想睇
一直都學唔識畫眉

其實我想買addiction啲野 啲包裝全部都好靚好鐘意 有無sis有用過佢個胭脂？
仲有suqqu啲野都好吸引

我用無印呀，用水不停抹我覺得好傷皮膚

addiction胭脂液
好持久 好用過粉狀
啲粉好粗
suqqu好難買

記得打keyword

考完final買枝先

唔係長期追post 但一入黎就即刻覺得好多野都需要買咁

買左canmake mermaid skin gel uv

冇咩辦法 我通常都係捽多d 等佢自然甩
下次可以搽一層vanseline先！

Addition 香港好似差唔多價錢

好似連續三次都係絲打1001

又有新post
btw 陳醫生好似唔洗瞓咁

香港仲平

陳醫生好似係英國？佢既朝早係我地既凌晨

係呀 但係佢凌晨好似都仲喺度咁好犀利

唔係呀 我每晚都11-12點就新架啦 遲香港7個鐘 係我自己都早起身啫

之前好似3次連續1001係我（唔係特登）
41唔係
不過已經開慣左，咁岩係度順便開埋

陳醫生呢排好邪惡 不停放火

絲打好我想問下毛孔粗大可以點搞搞佢？係咪得激光一條路

唔該曬

我反而覺得冇大家講得咁持久

唔講我都醒唔起我有支淺粉紅色
返工用一用佢先

係好難搞

以前唔識保養嘅禍

我都係
我d洞都已經有一段時間 所以應該得laser搞得到
不過都成日聽微針有用 未做research

唔識痴假毛

試下改善生活習慣先

成日覺得痴完蓋過哂我既內雙眼皮，好7
再加上好驚跌
係街度一跌左d出黎真係7到核爆

所以無痴好耐

same here 本身眼勁敏感
少少hi親就喊哂 又成日爆紅

答單問下有冇咩眼線筆防眼水
我成日流眼水 liquid都可以溶哂眼線尾

我要大家燒極都燒不盡

建議呢個都放返#1 大家出少少力 爬文唔使咁辛苦

上個post 成個post skip 左

會唔會有機會係有病
有排成日流眼水、發展到眼淚
化眼妝流哂眼淚
後尾先知係病

試下幸福肌
我用過既skincare佢算最明顯
第二係cdp枝essential correcting refiner
冇用過labo唔清楚

推太快？

係 呢幾日又忙又唔舒服唔想對住部電話
點知就爆兩個post

咩病 唔好嚇我
不過我係由細到大隻眼都好敏感既人
醫生話我天生眼太乾 所以成日好易敏感
但我又唔明點解太乾又要係咁眼尾流眼水

追post係好辛苦 無心機睇就會skip好多野
我而家唔上黎唔安樂咁 驚miss咗正野 點算 病態

1day tattoo eyeliner
超級油眼人士 用過bobbie brown gel liner, dior, chanel, dolly wink eyeliner 你論得出都有 但日本既我1 day tattoo liner救左我 絲打好似都係英國？chinatown咪有間格仔舖（快樂檸檬隔離） 可以去睇睇

係啊 差唔多一日爆一個POST 要追貼啲先睇得哂

情緒病
原來會不受控制咁經常流眼淚
所以有一排好少化眼妝

至於你話眼乾又會流眼水
會唔會係2樣混合
眼乾+病？
平時有病（傷風感冒咩都好）可以順便問下GP睇下佢有咩睇法

香港地要買平 one day con係咪都要上網買

幸運肌對我黎講零改善 好撚sad

好靚！soft frost好好j呀

打漏左
你係專門店買？
sf無晒貨了

楊絲 我就黎要買晒全部highlighter啦
你搞到我都好想試 準備入手huda beauty

眼線

而家完全唔想㩒入41 度追

同意
我都有兩支1day tattoo，一黑一啡
做買打底（primer/碎粉）更理想
利申：油眼

你用緊邊隻？
我亮膚 粉刺 平衡乳霜咁用
如果你唔係因為出油勁既毛孔問題而且已經好耐
應該得微針laser ok

一唔覺意又落手買左2nd lot the ordinary

我係平衡水同乳霜 好耐啦

我係醫院返工，唔知係因為個中央冷氣定係個口罩吸乾我，之前都無咁乾，唔知係咪早上用咗 Niacinamide10% 定真係天氣乾咗，呢幾日真係乾到爆，乾到個皮膚好緊好唔舒服，但係又無甩皮，點搞好

係 我右眼係內雙 痴假毛好奇怪

痴假毛係高深學問
我隻眼又勁敏感

上一次痴已經講緊幾年前 痴咗個幾兩個鐘

Niacinamide 係好乾 試左幾日乾到唔敢用上面
而家b5到左今晚試下加B5會唔會無咁乾

出黎個效果唔好
唔識形容
總之唔靚
試過好多款假毛，又試過唔同痴法

係呀，我向cwb mac買，之前長期無貨
買啦買啦
我覺得真係值

我都係勁耐 青春期就有 仲係油田公主

好好好！即刻開返支b5，買咗好耐都未開始用

唉絲兩個鐘 我會放棄
隻手一定勁攰 做gym咁
內雙要用雙眼皮膠撐成眼皮再痴先好睇，如果唔係我自己覺得怪怪地

咩牌子？

loveisxxxx個個

呢度有冇絲打用過beautybar 24k黃金棒
係咪真係有效瘦臉 見友和$899 promotion送luna play

英國絲打買colourpop 唔急既都係寄番香港啦 諗住$35usd都唔會收幾多稅架啦 點知岩岩收到紙 話要收我£15

上個po有絲打講到m痛，想分享下
飲紅莓汁唔知點解對我好有用
係平時/m前，飲唔係m緊飲
宜家買埋紅莓乾當零食
幾個月無痛過

185蚊當買10隻單色眼影每隻都係18.5，咁諗即時抵哂，依家買仲有85折添

呢啲？

Btw我好同意一日唔追post
就周身唔聚財

Media 唇膏

係呀 唔識講 總之唔會再痴

我係痴完 唔好睇 搣落嚟再痴過 loop咗兩個鐘

係呀，不妨試試
就算無用都唔緊要，好味

[/quote]

185 85折之後姐係158左右，15.8一隻眼影仲平過eh呀

185 85折之後姐係158左右，15.8一隻眼影仲平過eh呀[/quote]

唉x8絲你好靚女

就嚟砌到成個樣 jjjj
小心保護自己呀

相呢啲信一成就夠

laser
一係等幾十年後更年期收油

比dr. chan個post燒到心思思係gmarket買韓妝，請問大家最新有冇韓妝推介，特別係唇妝。

我暫時有興趣tony moly紅酒樽唇彩。另外有興趣想上一個post 絲打share 嘅apeiu(唔記得點串) rd04 唇膏。

都大家可以比d關鍵詞我，我再爬post, thanks

搞到我都好想快d試下我支one day tatto，但係我唔識畫眼線

自從開始咗睇呢個post已經好多人認得我 放棄咗

我見佢深酒紅色好靚， 而且gmarket shipping 有平仲想買，絲打講完有d 消，因為我唔太識落唇妝，次次都要抹好耐

我識嗰啲係唔同年齡層

多謝推介，一陣睇睇

其實hktv mall賣到499係咪假

LM

世界咁大，我地應該唔會識到同一班人既

ct 買啦
ct除咗mascara其他嘢都好用

係都唔奇 可能我同你都係識

Jaciy絲打好撚靚

唉x8絲係咪想相認？

不過我識既304出生既人當中
冇人好似你咁靚女

唔排除我地有共同朋友

你係邊個 不安

成日覺得間野會真假撈埋黎賣

你對眼好靚呀 但你平時唔畫眉架?

JC

呢樣我真係唔知 但佢定價都幾貴 佢好似有cdp賣？非必要我都唔會去 所以常用嘢 我每次番uk都會帶好多spare

有 但極級貴 印象中差唔多貴成倍 我入去轉左個圈就走返出黎 窮撚冇錢買

早排買左NARS The Multiple做highlighter真係好撚伏
無論搵手指定掃定sponge定直接搽上面都上唔到，又難blend
搽完foundation先上，佢會搞到果個area既粉一撻撻，到左下晝直頭出晒事
搽完先再上foundation又冇效果

應該係 我見d review好多人話假

係uk買亞洲化妝品幾時都係咁伏
又貴又伏
又唔知邊d係假野
我叫屋企人香港買完寄畀我咋

Hktv mall都賣假野

但係d 郵費仲貴過件野
果陣叫屋企寄兩盒dup 要成百蚊郵費
依家次次返過黎都走難咁

Dup 好似好輕咋喎
咁都百蚊？

我做收果個，所以唔係太清楚實際有幾貴...

香港寄好貴架 我老豆個陣寄張紙比我 收左1xx 但又一定要 冇辦法 係uk買亞洲品牌真係貴到講粗口 所以都盡量轉晒歐美brand

我都覺 所以用左兩次賣左
用返Suqqu 胭脂持久好貼面

絲打做咩咁睇唔開？追完唔洗溫書咖啦！
我呢幾日考final不斷將連登del完又裝，淨係追最新個個都好忙

岩先係公廁洗手盆補妝 一時手震成個粉扑跌左落地下
依家想死 我個fd仲話用另一邊 完全接受唔到想嘔
比你地你地會點做 最後用手指算

我係gmarket買左a'pieu water light tint #RD03
話係ysl dupe果枝 不過我冇試過ysl唔知係咪真係似
但幾好用 易卸
我啲玩色既唇膏多數用韓牌 又平又多色

之前係韓國買左d innisfree 眼影
其實都幾靚
係subtle d既眼影
有啲似日系眼影既感覺

Dum咗佢，粉樸貴極有限

少左試色圖
有d食色
實際顯色d

Innisfree係正呀 佢好閃個隻好正
珠光同matt未用過
好想買嘢

不過我份人見到化妝品見底會好開心

唉我成日都係咁
我會丟左佢，接受唔到
覺得點洗都唔會乾淨

我係見佢半價就買左幾粒
好閃既反而無買到

雖然平 但買黎買去都係果啲色

其實修完容係咪真係會好大分別 臉型比較包想學 但又好複雜咁
同會唔會顯皮膚瑕疵

岩呀我追左成日無溫過書 我突然間覺得我當初追po既決定同自殺無分別 但開左個頭唔追晒又周身唔聚財

我覺得係 我主要contour面加鼻 但我用cream contour 新手可能用番粉類好啲 因為cream好易打得太重手 同埋我算contour得幾重 因為highlight都重

揼咗佢啦

我驚你買到破產都唔掂

上一個post 有討論m痛
我身受其害 希望可以詳細討論
希望各位出手幫幫手

傳送門

［絲打最痛］跪求m 痛根治方法

絲打你買邊隻牌子？我唔想飲太甜，
同埋最近都想買黎飲調理下啲女仔病

地下好多菌 唔好攞塊面較飛

寶礦力粉溝暖水
黎m前兩日開始每日飲一大杯
咁黎m嗰時就會無咁痛 得少少感覺
止痛藥都唔洗食

利申:如果m痛乜都唔做第一日會痛到暈低

我已經預見到我既未來

因為見個啲牌子好多絲都推介所以想買來打翻好個底先再化妝
已經篩選左啲算係無咁貴既product 始終學生無咩錢
有無保濕既eye cream推介
之前無留意原來自己眼底已經有少少眼紋
但我隻眼又好易過潤會出油脂粒

請問有無拯救暗粒辦法

廣源良有個eye cream
似gel狀 質地清爽又保濕
四五十蚊好抵玩

淘寶買咗個轉轉返嚟放

Ysl係L'Oréal group .... 唔好講啦

但係佢耐左會變深色 我覺得唔靚

Rd03 隻味真係好正
成日想食左支唇膏

講緊都要提

咁熱焗唔焗 double wear應該算係比較厚？
同你咩肌呀

過幾日去睇睇先
不過想問下係咪做翻好個保濕就可以減淡甚至令眼紋消失？因為我之前一直無搽開eye cream既習慣 以為呢啲野廿五打後先要用到
而家知錯仲黎唔黎得切 唔想廿歲未到就有條眼紋跟住我一世

做完 skin test , 油脂點可以多d?

但rd03 個刷頭成日拎得太多唇彩
呢樣真係缺點
但咁平真係算係咁

絲打你皮膚好好 水份好高
我水份得4分咋

買過個新啦…

絲打你仲低過我 我水份12以為係最低

係 每次都要hi走啲先得 不過平都咁就唔介意
我都幾鍾意隻味 同埋佢涼涼地又好薄既texture

我個日做都係得12
同埋好暗啞
都有啲心動想試下佢set skincare
想冇咁暗啞（美白？）有冇咩好推介
咩護膚品都殺

我用 antipodes avocado pear night cream
好潤可以試下

我屬於底層好乾嘅混油，塊面經常反光，太潤我應該可以做鏡
btw. 唔該絲打

我諗睇一間間
個日test又試晒skincare foundation上面
搞到成半個鐘，冇買都冇比人西

見你地呢排燒呢隻燒到冚冚聲
美白都好好？我遲下有時間追下po先

去試下先

B3有美白作用，我今日收到貨，試幾日後話你知

btw唔夠訓皮膚都會暗啞，你飲返多啲水同沖下蜜糖飲

之前試緊每半個鐘飲250ml水
依家長期起醫院去親廁所要行7層樓梯先有得去
飲水意慾嚴重下降

要睇你條紋係咪乾紋
初起嘅紋係乾紋 做足補濕應該就會冇
但係耐左嘅（幾個月至半年）呢就已經成咗型啦
嗰啲就點保濕都搞唔掂架啦
至多可以減淡或者令佢唔會再深落去
但係一定唔會消失

我十幾歲就開始搽eyecream
因為細個成日捽眼搞到細細個已經有紋

邊個brand有得做

The ordinary搽幾滴就用到全面 用緊B5 真係幾正

想買 但上次買個啲仲未收到 仲收左我£15tax 希望佢做耐啲 試完好用可以入埋其他色

[並非引起罵戰]我一直有追開這個post
都了解和明白lancome事件起始和事情發展
我明白大家話唔想俾loreal gp 睇死我地香港人
但我一直都有樣野想知
一開始係lancome這間公司因大陸網民9up 而決定換代言人 之後大家發起杯葛lancome運動我都好贊成
但唔係好明點解要反埋L'Oréal gp 旗下品牌
我明白大家理由係因為同屬一個集團所以大家就一同杯葛？
如果當初決定杯葛lancome 原因係因為佢睇唔起港人
咁其他藍絲公司呢？大家又有冇杯葛
例如，大家樂，茶木呢類
其實喺佔中其間有個公司list係d公司會表明支持藍絲狗，大家又有冇杯葛？
就算係出面d post都成日見到有其他連登仔食上述餐廳
根住打到呢度
相信一定有絲打會屌柒我
你中意買咪買囉，唔好喺度提
但我由舊登追post追到lihk
我都成日見到d絲打（唔小心）提及
sf靜靜雞買,喺d唇膏眼影合輯有大量L'Oréal gp 產品，聲稱朋友送，男朋友送，之前買落(成幾年前，諗下合唔合理)，甚至之前有人直情代購lancome d野添
以上種種
唔好自欺欺人
大家上呢個post就會話唔買，但實際大家都係頂唔住誘惑
如果係咁，點解大家唔可以真誠少少
其實只係杯葛lancome，放寛其他L'Oréal gp品牌
一定會有更多人做到同參與。

利申：冇買L'Oréal gp 產品，只係想理性討論，並非想挑戰咁多位

[並非引起罵戰]我一直有追開這個post
都了解和明白lancome事件起始和事情發展
我明白大家話唔想俾loreal gp 睇死我地香港人
但我一直都有樣野想知
一開始係lancome這間公司因大陸網民9up 而決定換代言人 之後大家發起杯葛lancome運動我都好贊成
但唔係好明點解要反埋L'Oréal gp 旗下品牌
我明白大家理由係因為同屬一個集團所以大家就一同杯葛？
如果當初決定杯葛lancome 原因係因為佢睇唔起港人
咁其他藍絲公司呢？大家又有冇杯葛
例如，大家樂，茶木呢類
其實喺佔中其間有個公司list係d公司會表明支持藍絲狗，大家又有冇杯葛？
就算係出面d post都成日見到有其他連登仔食上述餐廳
根住打到呢度
相信一定有絲打會屌柒我
你中意買咪買囉，唔好喺度提
但我由舊登追post追到lihk
我都成日見到d絲打（唔小心）提及
sf靜靜雞買,喺d唇膏眼影合輯有大量L'Oréal gp 產品，聲稱朋友送，男朋友送，之前買落(成幾年前，諗下合唔合理)，甚至之前有人直情代購lancome d野添
以上種種
唔好自欺欺人
大家上呢個post就會話唔買，但實際大家都係頂唔住誘惑
如果係咁，點解大家唔可以真誠少少
其實只係杯葛lancome，放寛其他L'Oréal gp品牌
一定會有更多人做到同參與。

利申：冇買L'Oréal gp 產品，只係想理性討論，並非想挑戰咁多位 [/s]

利申番先 我張相真係2-3年前

好長 唔quote了
我覺得唔關大家有無私底下買事
而係拎上黎講既時候會燒到更加多人
（由其是宜家咁多人mon post）
到時咪更加益左佢地
講真有幾多人真係無買心𥚃有數啦
要唔買既話
又點會因為呢到可以講其他L'Oréal 而唔買Lancôme
咁有志氣既話就一早全部唔買啦
所以我覺得唔會有更好效果
都係個句
佢啲product大把替代品 唔講佢唔會無化妝品用
sorry for 1999

同埋好多絲都有分享替用品 我自己都換左好多products 真係阻止唔到人買嘢 但起碼可以燒佢地買其他brand先

例如，我好想買ysl，但係佢係L'Oréal gp ，但佢新出隻顏色真係好靚，最係我忍唔住買。
結果下次lancome有新野，我就會諗，反正都破左戒，唔爭在。咁就會造成更多人有「反正都做唔到咁不如索性唔好做」的感覺。
反而，如果我地只係針對一間公司lancome，大家就會認會只係唔買一間，相對方便好多。大家都會盡力d有心d去做
而且大家分散唔買其他loreal gp產品，唔會做成只有lancome營業額下跌形象，公司根本唔會反省

但相反，旗下公司營業額發展平穩，只係得lancome一間下跌，你係總公司你會點諗？
咪就係lancome策略有問題，先搞成咁。到時lancome先有機會明白處事方法有問題

唔quote 太長

其實呢到嘅絲打話多唔多 話少唔少
可能我地抵制L'Oréal group對佢生意額無咩大影響 好似lancome 喺香港嘅target group都變晒強國人 我地抵制都唔會影響到好多
我自己就嚴格遵守唔買L'Oréal group
除咗一次男朋友唔知我抵制緊而買咗嘢送比我 後來都比我話
我又唔覺得抵制好有用 因為太少人做喇 不過係作為一個提醒 提醒自己有啲牌子、食肆係唔應該支持
其實絲打你所講個堆支持建制藍絲嘅餐廳 係應該抵制 不過無人做 又唔持續地做
香港人係善忘 茶木依舊排長龍
我都儘可能唔食佢地 對我嚟講 係一份堅持同執著
至於呢到唔好討論L'Oréal group 其實絲打自己私下買 大家都唔會知
唔喺到討論 係唔想助長咗個氣氛 令更多人心絲絲想買

其實依家真係有好多替代品 唔一定要買佢地牌子
好似上面絲打講支ysl咁 韓國a牌我見都有支類似色 kiko又有
我自己無特別去話唔買loreal gr既產品 但都根本無買過佢地既化妝品 (洗臉機刷頭除外 硬食)
同埋依家網購方便 選擇太多 你唔特別去留意某一牌子好多時都唔知佢地有新野
但唔知點解聽到有fd講loreal gr d野 下意識係反感 完全無興趣 潛意識問題 如果收禮物收到應該都唔會開心 1999唔知有無人明

頂我啱啱先做完essay miss左
唔該哂大家
係呀我係英國 下次落London睇下先

哇咁多
痴鬼線 真係好誇張 稅仲貴過貨

嬲到仆街 上次abh買$12x又係收£20 今次買$35又收我£15 睇清楚原來royal mail收左£8手續費 成日寄失野又遲又乜都敢收£8

最憎就係屋企等royal mail
咁我寄番香港算喇 反正過多兩個月就走 不過好難忍 唯有買住其他野先啦

[/quote]

絲打，用上面既嘢都係講求衛生乾淨啲比較好
為咗慳個$50而搞到爛面要睇醫生更加唔化算！
就當係攞$50出黎買個教瞓等自己下次小心啲啦

至少我相信咁多位會抵制loreal group既絲打都無咁做過

Colorpop 唔洗買滿就free shipping 仲要有promo

我都係 但我又唔想miss所以仲默默追緊post

懶得quote
不過正如上面有絲打都提過
就算有人私底下買都唔會知
集中抵制lancome同抵制loreal group嘅分別根本唔大 因為本來抵制嘅只係少數
但至少呢度嘅絲打係連loreal group都唔鍾意
連討論佢地都唔想
所以我唔覺得呢種風氣要改

買左6粒買眼影同一枝唇膏！滿20蚊送枝mini唇膏
3粒眼影都仲係做緊10蚊優惠

想講下
我知the ordinary 係好平
但大家買之前諗清楚有無需要用
同埋可能佢地有功能重疊既地方 2選1就可能夠

同埋第一次用唔好mix太多枝
一枝一枝咁加上去 小心皮膚受唔住
因為有絲用b3已經爆瘡
我自己就一次最多用2枝

我自己覺得抵制嘅意義係就算好中意好想要都唔買，如果唔係，抵制都無意思啦。

坦白講絲打好中意ysl, 中意到可以短暫性唔記得lancome高層就係loreal高層，可以繼續講, 香港有言論自由，其他絲打阻唔到你逼唔到你。但係搞到大家都唔開心開懷就唔好啦。出返去開第二個post咁咪賓主盡歡，話唔定有人諗法一樣，你地咪可以圍威喂

當然我個人係唔中意loreal, 利申我曾經係GA 嘅VVIP, 啱啱發起抵制時我自己都猶豫左好耐，我真係每一件化妝品都係GA 依家呢？慢慢咁轉哂，唔再買新嘅，亦唔再推薦俾任何人，留意下有咩替代品。坦白講依個post我就係決定左參加抵制先開始睇，有時我都忍住唔出聲，廢時up 個loreal名出黎，燒到其他人。

你講得啱，講唔講，做唔做，視乎你自己 利申，黃絲唔再食茶木

當然個人而言，我都已經努力抵制緊，我希望個post其他人都一樣啦

一樣 我自問係lancome單野出左之後一樣loreal group 既野都冇再買過 因為化妝同skincare 既選擇太多 就算搵唔岩最多咪唔用
食肆方面難做既原因係因為好多都係集團式 有時食左都未必知 但係做到既我都想去做
人地心態我控制唔做 但係最起碼自己開始做 同埋試下令身邊既人了解下咩事
講真我地呢個幾十個人唔買佢地d product 真係對佢生意影響不大既 仍然咁多大陸人去掃貨
但對我自己黎講係一份堅持

好同意 唔買已經變左一個習慣
又唔係得佢地一間化妝品/護膚品公司
同埋絲打們買落既野係loreal gp真係唔奇
我自己之前買落既都有2件 個時我係岩岩接觸呢d無耐 更何況有絲打已經係化妝老手 過期都照keep是常識吧 因為有觀賞價值
旁人常在笑我堅持 我只得堅持 我喜歡堅持

我覺得平常心啦，自己做得一樣得一樣，
過到自己過關就OK，

想問下做左皮膚test 既絲打係walk in 定book左嫁？另外使唔使素顏去？

有冇人呢排有興趣買gmarket
我淨係想買電話殼但唔想比成$50運費

我有credit card可以幫手比埋錢

但多左野個陣個運費就唔止$50
不過除番開係會平d 好似係
想買蛋黃哥眼影 但佢有一格好多閃粉

關於loreal
我自己真係無買既
藍絲集團都無幫襯
係原則問題
我屋企人都無再買過

至於loreal group 同Lancôme 既關係
都唔需要多解釋吧

人地睇唔起你香港市場
我仲要中個頭埋去？
唔買 唔鼓勵人買 唔討論廢事燒著人

話說高登同舊登都係政治地方
絲打有立場係好自然既事

一樣米養百樣人
如果有絲打好喜歡佢地品牌既
大可以出去開post 講
咁言論自由都兼顧到，係咪

好抵 不過頭先揀咗好耐都唔知買咩好，淨係揀到一粒，我都係買返日系算

我覺得佢既閃粉好大粒唔太靚
佢會唔會有d色係無閃粉 得小小「令」身
睇YouTube review唔太睇到
如果有 我都想買

佢好似好多款質扡，有matt有閃有珠光，不過實在太多款，上google search 得好辛苦，歐美啲眼影真係唔識用 ，唔知點組合啲色

粉底cushion都有
油肌表示cushion用得好開心
唔溶唔浮粉

可能因為佢個日幫我試粉個時溝左啲油
同埋冇用一啲控油既base,我11點上，4，5點已經溶晒

係就係穩陣 但一定要買佢地嘅閃eyeshadow!!! 同埋唇膏都係必買

好認同絲打咁樣講

絕對係！
大地色(matte)：seeker, Melrose, elixir
閃：white rabbit, muse

唇膏唔敢買，驚伏

但有幾次出面有唇膏post都有YSL／GA之類，
人地都冇係呢個post討論
絲打一樣係出面同呢度屌

啱啱落左order買the news, bel air, wattles

買左drift同fooling around

一樣 代妝品護膚品有太多選擇，會盡量游說身邊人一齊抵制，但人地無呢個打算我都無辦法，但唔代表我可以繼續抵制

我諗道理同連登會屌5p屌五毛都大同小異 屌左都有人繼續

或者咁樣講啦
今時今日大家都幾政治敏感啦
有政治感當然好
但有時太偏激就可能唔係太好啦
每個人都可以有自己睇法
假如我地逼人唔可以買或提loreal group
咁同中共又有咩分別呢
利伸 以前都好中意ysl 但從嗰件事後就無再買
其實都係好睇個人點諗
我覺得做自己就ok

我都諗住買6粒，好抵屌

上網約左時間架我係
唔洗素顏，會幫你落妝

Bifesta眼唇卸妝
Tony moly枝眼唇卸妝
唔記得有冇用埋biore枝卸妝凝露

我推介Bae
帶藍色閃粉既暗紫色 上次搽有frd話靚

想問下絲打們 食感冒藥+飲咳藥水+牛黃解毒片會唔會令經期推遲？
事關經期一向準 但呢個月遲左幾日 好不安 但我就成個月病左係咁食藥 想知會唔會有影響

絲打有無用過nuxe嗰隻oil?

推薦play by play, sauvage
佢d duochrome顏色（底色同閃粉顏色唔同色）真係一流

想搵物理防曬
有無絲打用過obris / HERA？
或者有無其他正野推介

上個post有絲打講完obris
同埋討論左唔小物理防曬
唔介意可以望望先

有色既話elta md 41/幸福肌

thanks
如果我既睇法係只屬於少數人既話
我都係會好樂意做「少數人」

澄清返少少，其實我冇買ysl，只係假設有其他人可能咁諗
利申，對乾燥玫瑰色冇興趣

好老實
我都會屌
我會係屌 買loreal group 呢樣野
而唔係屌 開post 講呢個行為
咁唔岩既野就要屌
高/連登一向都係咁
咁我有我屌
你都有你既自由講/屌番轉頭
你亦可以去買（事實都係阻止唔到）
就係咁

原來茶木係藍絲開，真心唔知
以後唔會幫襯

elta md 41上post有絲打提醒有致粉刺成分，慎選

我通常感冒幾耐，就遲嚟m幾耐 我中醫話係會有影響，所以絲打唔使太驚

同埋提親大家
都係[xxx 係loreal group] 我覺得無問題
但出面post 係咪都要提 可能有絲打會覺得我地太霸道

會呀
一食藥果排就成日都係咁

其實好多產品都有合成脂
但好既防曬比較難搵 如果41岩你 就算啦
係其他產品買無合成脂既野

其實有d絲真係唔知咩牌子係屬於loreal group既
如果知道又繼續
即是係果種屌完都唔會明、唔想明既人
大家可以自己諗繼唔繼續屌

提提大家
呢個牌子勁多假貨，要小心

有時絲打入呢個post都唔知
會唔會轉下#1張圖 用brand logo好似起眼d

無位加圖
再加野連登會自動覺得太長hide左
第一張圖又好似幾必要，有品牌list

係del左原先張圖
我見過有款係有埋品牌list又同時有佢地個logo

我都有試過，病兩星期就遲咗兩星期，雖然西醫話唔關事

原來茶木係藍絲集團 唔撚再食

例如呢張咁
#1個張用既字型唔係本身brand個個 所以唔起眼 唔知大家明唔明我講咩

眼頭淺色，眼尾深色blend開就ok
我常用amaze+sequin / amaze+dgaf
放張上眼圖上黎先

唇膏好用呀
唇彩就唔知喇，未開

本身訓係張床度悠閒地追po 一見到呢句即刻嚇到彈起身開電腦 好燒呀！

其實係好大撚分別
就算有人提我地最多都係屌下佢
唔會被自殺你
利申 冇惡意

好似明明地
睇下大家點睇
我個人無咩意見

其實我高係用緊41 而且覺得好Q舒服
所以我點都會用埋呢一支

但如果有絲打未用過，咁我就溫馨提示佢地考慮清楚咁解

建議下 大家話事

我以為得我一個唔知

我收左手好耐, 都忍唔住出手

係呀 我明 但覺得呢枝算清爽
生粉刺既機會應該會仲小過其他

我都係 呀媽問我咁早起身做乜

又係喎

John snow 絲打
好耐無見
一黎就咁靚女

其實我好欣賞當初絲打開呢個post會提醒大家抵制L'Oréal group嘅牌子 扮靚之餘仲有留意身邊發生緊嘅事。雖然好多人唔知L'Oréal 旗下有咁多牌子，但我相信呢個post可以引起原本無留意嘅人去思考。依家化妝品牌target customers都係大陸人，我地呢度幾十人抵制，相信對佢營業額無乜影響。不過，除咗實際行動，意識形態都好緊要。只少，可以引起多啲人留意政治，某程度上仲好過幾十人去抵制。所以我支持繼續抵制，有人提就要屌

利申：lancome事件後無買過L'Oréal group嘅嘢

用月經杯得唔得？

張圖有d舊
但係係香港ge藍絲餐廳
希望大家除左反loreal gp都可以從生活其他方面入手
畢竟食物選擇比起化妝品有更多選擇

你係? 楊絲? 高杉絲?
太耐冇上黎, 你地改哂名我都唔認得

其實有冇人覺得loreal gp大部分既化妝品都唔好用?
根本唔需要買佢

我指嘅係逼人認同自己
當然唔會係被自殺
你誤會咗

提提大家
sogo都係建制狗旗下公司
今個sogo感謝祭希望大家一同抵制

但係dgaf同drift秒速無貨

我2個半鐘前買到drift
一係轉買porter?同drift有少少似

真係嚇死我 平均經期係25-28日黎一次 正常應該4號黎 今日仲未黎
跟住又諗諗下四月中病到而家 又咳又鼻水創流 係咁食藥到而家都未好番 可能有啲影響

Sogo
最近食過既係得supersandwich
咁以後都唔會食

食西藥, 經期遲左係正常架

唔係掛
買過個啦 咁污糟

岩岩搵到篇文
事主用完個杯「蚊」唔番出黎
要個fd幫手

上面巴打應該係想話中共太邪惡
我話又係喎係認同佢

引起誤會 sorry

咁唔係個個都咁on9既
大部分人用都無事既

Sogo一向都係大劉個喎

好在個list入面無邊間我會去/用

除左快圖美
好似無咩取代公司比教好？

無事無事

去屋村嗰d迷你曬相鋪
不過質素就要試下

平時完全唔醒起

希望係咁啦 可以一試

佢話浸完就「sip」左個杯，去到好入既位
如果到時真係咁真係尷尬出宇宙

留名慢慢追post

用棉條

個fd就慘
成手血
接生咁 就算係男人，都未必個個頂到
有啲入產房睇老婆生，都未完就暈左

係咪佢自己無咩血既時候用呀
咁樣會難(蚊)d

用棉條啦咁 唔會唔得啦掛
除非大家係石器時代

同埋用月經杯唔會成手血架
有款係你打開個陣 先會倒到d血走
所以你抆左之後 你隻手係唔會有血

想問包膠estee Lauder bbcushion個位絲打係用咩色號 sand好似大路d但怕深

日本有隻棉條牌子softy
會唔會濕晒呢樣，你要搞清楚自己女性身體結構
結論只係出面條尾會濕
反而係黎m時唔好浸咁耐溫泉，係咁衣好喇
會加速血液循環

都塞咗入去點會濕

唔會濕 但痾尿好煩囉

本身d血都會整濕綿條啦

我同自己講 未返貨係唔可以買
有兩轉都仲未到！

離下題 就黎母親節有咩可以送比母親

Cuddle Buddy 好似幾靚

colourpop好多大熱色都out of stock

愈來愈平嘛！本身30蚊free shipping
跟住8折 而家10蚊3粒！

今朝8點幾全部有貨，但係12點已經無啦
等我仲慢慢揀，最尾都入唔到drift

而家先開始研究，係咪可以慳返啲時間

認同
我唔太好化妝 不過好多絲打都介紹左好多high end /drugstore 既代替品
唔買都睇得好開心
skincare 如果識睇成份既話仲容易游說人唔好買
我都希望身邊既人會有d 意識
不過如果人家唔喜歡咁政治都唔勉強
咁唯燒著佢地買其他代替品
或者用其他方面滅火
最緊要係自己點諗

少女陳醫生

想問下大家用咩防曬黎搽身？
想搵隻無咁笠同高防曬度數拎去旅行暴曬用
準備買addiction搽面 但係好貴唔捨得用黎搽身
見前面好似有絲推薦orbis biore呢d係搽面定身？

同求 不過我淨係會去旅行個8日用 可能要買試用裝

Allie
Carousell買百幾蚊一枝

或者普通萬寧sasa卓悅有得賣既防曬spray

同埋neutrogena 出個隻專for游水沙灘個隻都唔錯

我買左呢粒 啲swatch幾靚

點解隻眼可以咁靚
眼睫毛好似花咁
我自己搽就柒到仆街

之前咩八折 30蚊free shipping都冇咩興趣
今日一見到幾多錢都free shipping就著左 想試佢啲powder blush好耐

送左3枝travel size lip stain(不過啲色我麻麻地)

最後都係買左60幾蚊野

我見有人擔心因爲抵制之後周圍屌人逼人一齊抵制同中共無分別

但即使我地屌人 屌完你都可以繼續講
我地無公權力去破壞他人的言論自由
難聽講句 街外人聽完咪覺得我地成班好似傻的周圍屌

所以類比上太過誇張啦
我覺得唔需要為自己行為加上呢種罪行

有無絲打都係眼底乾到有條紋
一上遮霞耐左 好似sip左落條紋到積住d粉

黑眼圈又太 好醜

去萬寧求其買d高度數又多PA+又平嘅用下? 噴霧無用架, 都係會曬黑, 因為就咁噴係用唔夠份量黎防曬, 我試過, 仲要等成個冬又先白返少少

我
好核突

唔quote 啦
不過我都好支持絲打抵制L'Oréal group
而家行街直接skip 咗GA, YSL, shu (初初接觸專櫃就係YSL 同shu,shu 真心垃圾)
同埋以前會覺得ysl 好靚但係而家覺得好大陣蝗味
所以絲打冒住罵戰嘅可能都叫人唔好買L'Oréal group 係真係有用㗎
如果冇睇呢個post 我最多 唔買Lancôme 唔會識唔買L'Oréal group
所以講一兩句真係要，唔好太激氣就得啦

仲未熱到穿短袖加上長期室內
夏天出街帶遮
太曬同長時間喺户外先搽防囇
我知搽防囇係好重要
用Anessa 金色個枝
用喺面太油上唔到粉所以用喺身
防囇真係好高學問

唔清楚 但驚食藥有副作用就用棉條啦

係 太激動提就唔好
之前有人屌人老母咁提
激左小小

好嘔心呀上面張圖

好嘔心

如果有效 呢個世界就無肥婆啦

似係倒d油落去多d

我驚食完要入醫院
癡線
正常你poopoo有油脂，係會白色咁
屙咁清嘅油睇醫生啦

好明顯係自製好評
自己倒啲油落去扮痾左

想問下有冇唇膏隻色同呢隻差唔多？除左佢自己出果隻

食油屙油
以毒攻毒

[/quote]

試下colourpop, Kylie dupe就係colourpop 岩岩出個陣nikkie仲係twitter串佢 點知死狗拍片say sorry 但其實好多都一樣色

個盒好靚

sogo都係

呢樣真 買防曬真係好煩
我亂買過好多防曬 次次都笠到周身唔舒服
搽面又上唔到妝 搽身著短褲坐櫈會痴住好唔舒服
所以想搵下有無d咁無笠可以搽身又平平地粗用

唔quote咁長 係呀個日好熱都冇點溶 夜晚鼻翼位有少少甩 但我覺得可接受 補碎粉就得

似係matt啡色眼影中間再點好閃冇咩色嘅眼影

要做到咁效果
首先你要好白好滑有皮膚嗰種細緻感
如果唔係揸乜都無用

試下先Thankyou

呢一類啱唔啱你

[/quote]
有呢啲藥
唔排除係藥本身嘅油係人吸引唔到
有年百佳賣油魚 係好似比目魚 但當中隻油吸唔到會屙出黎係橙色
而如果去睇醫生都有可以開一隻排油嘅減肥藥
原理就係拉埋啲油脂一齊 分子大就吸唔到
問題係佢係油 你去小便用力 啲油會係patpat出
一放屁都會出黎同埋好臭

呢類減肥藥好耐以前hit過 有啲ol唔小心就會出現神秘的橙色係patpat位

唔建議食 講真邊會block到所有脂肪
減肥都係節食加做運動最好

利申 讀書讀過

想問下有冇脫毛機推介
夏天想買黎用

難唔難卸

係我style既眼影 咩brand黎架

未卸呀，不過尋日試過上手，用innisfree眼唇卸妝液唔洗大力捽都卸到

已經有成10幾粒 都忍唔到手

colourpop d marketing真係冇得輸

[url][心得] 失望的雅詩蘭黛氣墊粉餅
唔滿嘅cushion

黎緊佢地會出concealer

好想佢地出掃

應該無曬色 唔買la

以下講既野可能唔岩聽
減肥就做運動節食啦
咁先會唔反彈架ma 加油

好彩無比大家燒到買美少女戰士粉餅 唔係後欄都不保

好靚呀 絲係香港counter買？

之前當贈品咁送

支持運動減肥

絲打你個名好正

我係sf見到有 好靚

楊絲 到底你有幾多眼影

呢個post真係好燒錢，明明我少化眼，唔使買眼影都喺colorpop 傷咗幾粒

我有收到一枝贈品 但係啲毛好拮

係呀 我都考慮買sf

今日終於落左單買3支the ordinary
B3 vitc Azeliac acid
希望可以打救下我美白下

Canmake 胭脂個盒好正我都有買

已經用唔切。。。。今年真係要停
我想hit pan
但baby我真係買得唔多

期待呀妹既包膠

得閒影個眼影collection黎睇下

借問聲香港賣緊幾錢呀？

粗用可以買專科藍色樽 卓_$5x
唔算好lup 日常出街一定夠用

求絲打測試係唔係點都唔甩
聽聞打車輪都唔甩

心動 見YouTuber測試都幾long lasting
不過呢隻係染唇液 用得多驚色素沈澱

我都想美白 淡班呀
想問係咪唔可以三支同時用咖？
我有睇哂d post 但太多太複雜 所以想問下

我知呀 買三粒送一支呀嘛

有興趣修正液包膠

我以為講緊塗改液

帶番頭盔先
以我所知係 b3 vitc唔可以一齊用，但早晚分開係可以

黃色唔識用呀

係
其實大家不如上官網望下自己有無需要先啦
同埋個用法 唔知頭唔知路咁買好危險
睇完官網有咩唔清楚就問下大家

過幾日去日本唔知仲有冇

呢度有教大家邊枝早 邊枝晚用
同埋1d 組合用法

我都買左一粒大膽色
藍色個粒

唔該哂絲打

唔好意思做左伸手黨
等我做完essay 用幾日煲下佢先
麻煩絲打

你用黎定妝定做粉底

用得好快
我個塊濕左 用唔到

化妝掃 收納

伽藍絲藥箱都變成首飾箱

唔洗唔好意思 我係擔心你個用法錯左姐
你得閒先望下

你呢句笑死我 見埋藥箱張圖仲好笑

我即刻大笑咗
仲要有聲有畫面

今日掉左好多唔要既化妝品同護膚品
好爽
但我發覺掉左咁多我都仲係有好多化妝品
一望到個櫃就自動滅火唔想再買野
希望可以慳到錢

見到絲打咁整齊我決定要起身執嘢
唔可以再訓喺床上面

有啲好少用好新又唔想dum
賣出去又好煩

笑死

好有心呀伽藍絲

有冇絲打用過pixi glow tonic
去暗粒係咪真係好得
會唔會好易敏感

有聲post 好想影自己個嗰

呢隻

好似無咩用

平日好冷靜既我 見到＄10 3粒都忍唔住
搵緊colourpop swatches

哈哈……
因為我鍾意D野整整齊齊
所以我一邊同大家分享時都好開心的

其實我仲想分享我D收藏
但呢個工程太龐大了
如果你地對邊件有興趣我先再分享

影啦
我好想睇陳醫生既collection

岩岩都想講呢句

dior lip tattoo

唔洗冷靜
除返開港紙20幾蚊一粒眼影

可能要等番香港 呢邊有乜心機執 平時用化妝袋放 可以影下男朋友屋企既小小角落

我都好想買 但上次個啲仲未到 跟住又要寄番香港

諗緊要唔要pressed好
但之前有人話飛粉？

我頭先都有少少懺悔
但後來諗諗下又覺得如果我冇買會更後悔

好呀
等你

我用個隻好似叫warm vanilla
上Sephora個網打自己用既foundation佢會幫你估你啱咩色號㗎

好靚

唔該絲打

唔使架，貨品total幾多錢你就比幾多錢

Thanks
本身諗住唔買但望望下d lip gloss好靚咁

其實入左個網 已經無得番轉頭

反而唔識用眼影

本身仲想講佢好少款咁
點知就無啦啦買到30幾蚊野

我買左＄10渣 忍手

想問colourpop會唔會restock？有D好想買但賣晒

Colourpop揀成50蚊先free shipping
揀到頭痛

Innisfree隻新palette好吸引好燒
完美主義者表示好鍾意佢整出嚟個palette完美接縫 好慳位

我揀左最靚最想要個三粒
因為我覺得即使有折 但$24-25hkd一粒眼影黎講 都算貴 而且好'亞'位 土地問題好嚴重
都係貪過癮買黎玩下
寧願買juvia's place 單粒計返仲平過colourpop
colourpop打手勿插

完全同意 真係好阻位
想佢特價先入 平時＄40一粒 不了

分享下我ge order
第一次買colourpop，選擇困難
參考左d eyeshadow dupes
google youtube左成日
先揀得落手

但唔係30免運咩

其實岩岩上面先講左買多少都free shipping

比左錢先望到
用多左$15

我都睇岩Gemini by night但佢10蚊3粒但呢盒要18蚊我就要諗多諗

我都係
Brady明明add到
臨俾前話out of stock
揀左dreamboat代替，希望好睇

我都係咁諗
而且新出又無咩review，觀望下先

我買左9隻色而家有5隻色都out of stock左

同埋我最弱智既係
暫時少少地有8粒單色眼影
但每次出街 同fd出又好 拍拖又好
我只會揀palette去化 唔知買啲單色眼影黎做乜9

好多懶西呀 我彷彿搵到同類了

前面有人問手腳防曬
以前舊登有人推薦用sunkiller
萬寧都有 49~59左右一枝
粗用手腳好抵 唔笠仲涼涼地
用左4枝了 無乜點黑過 平時會開遮
不過係全化學

到底有無palette盒賣😂😂😂

各位懶懶絲打
如果趕時間用單色眼影同自殺冇分別
所以返工我全部都係palette搞掂

[quote
到底有無palette盒賣😂😂😂[/quote]

搵緊，我相信有的
想搵個又有鏡又啱size既palette盒
然後買磁石貼黎做palette

我係買佢出嗰set掃之後買埋

我都係諗起呢句

我都鐘意用單色
Abh有諗過買，但有成一半淺色tone既唔啱我

SET掃好唔好用？

搵緊，我相信有的
想搵個又有鏡又啱size既palette盒
然後買磁石貼黎做palette

[/quote]

ABH D色調太紅了
我覺得唔夠實用
睇咗咁多次都燒唔到我

如果係粉紅色/玫瑰金tone我死梗

[quote
[/quote]

自從個friend話啲睫毛夾得多好易斷之後就無夾過了

大家有冇人買過Colourpop pressed eyeshadow 嘅milli？
我今日睇 swatch想買
但palette同single都唔見
賣晒都係會話sold out吖
但佢係冇呢隻色出現

食左我張相

我反而買完單色眼影之後無再用過眼影盤

補番 頭先食左

單眼皮 雙眼皮膠水同雙眼皮貼紙 都係痴一陣就會跌翻落嚟 可能眼皮太重

有冇推介邊隻係超強持久力

召喚買咗成千塊嗰位絲打

hi

救我

眼影盤總有d雞肋色
有時覺得單色仲適合我多d

好似我有一個5色眼影盤
咁耐以來淨係用一隻色
d所謂打底色中間色永遠唔掂

daiso 綠色

睇完呢句笑到停唔到

innisfree好鍾意請班beggar
擔心門市一出 隻隻色都比人swatch到好核突

又買highlight

絲打你個名

你好多highlight
今次眼影有discount
當然要買眼影
highlight留下次先
不如買咗上次講個盒highlight

同感

唔好意思，咁多位超級靚女，宇宙女神級數既絲打，上一個post我問 去黑眼圈同眼袋既產品，要$500內既，但只係得一位絲打回我要改善生活習慣

但係依家女朋友想買隻放係格仔鋪既產品，成$300支，我唔想佢比人呃同駛錢，所以上黎睇下你地有冇好介紹

乜產品都唔緊要（但女朋友好似麻麻地面膜），$500內我都afford到,唔想女朋友駛錢。

十萬個感激

個傻女上次聽個sales講兩講就問我
“點算好呀，我想買呀”
但我見隻野又唔係大牌子又賣成300，不如買大牌子

btw kiehls d 去眼袋黑眼圈產品得唔得？我見表弟d暗瘡都係用佢好翻，覺得佢幾勁，不過見你地好似blacklist左kiehls

呢個我都覺得好燒 但都唔平

我女朋友眼紋就冇既，不過黑眼圈同眼袋就幾勁既，雖然仲細過

咁我覺得kat Von d既包裝吸引啲
紋身style好特別

重點係 呢度只係部分

我女朋友都係成日訓，但佢黑眼圈同眼袋真係勁，可以放得落一毫子

好少留言 但真係好想講依盒野
無論用咩掃都係咁 係咪叫飛粉
每次用都屌出聲
有冇差成咁....

旺角？

同感 [/quote]
[/quote]
[/quote]

我嗰d 你要唔要? 送d 比你 因為我想去割

又唔係呀，不過佢夜訓就真
依家收集左3個牌子 estee clinique shiseido

我叫佢唔好買格仔鋪個支，等我買比佢，佢話想個黑眼圈快d消失

係咪佢個掃太硬？
我有佢幾粒胭脂 用落都冇事
我用rt blush brush咋 勁掃都冇事

不過聽人講過佢啲palette裝冇咁好
雖然應該唔關事

有
用晒三個版本，其實真係靠夾眼型
黏力一樣，用落我道黃綠冇分別，粉紅太短撐唔起

我試左 4枝掃 ，加埋佢送個隻 ，5枝掃了

真係癲了

想買既 三思呀

我以前都買咗成百包用到宜家都未用完

其實muji嗰個都好好用

呢個係huda?

頂，咁難分既，clinique 有3隻對付黑眼圈同眼袋，點分呀
唔通按價錢買，愈貴愈好

頂比你燒到 一陣上網睇下 我啱啱先起身

我用estee 都好work

estee 仲難搞，個官網睇完都冇寫明邊隻可以對付黑眼圈同眼袋既

買啦買啦 我都諗左成個禮拜 但越望越靚 其實上個月已經mark低左 但前日無啦啦send email黎燒我話番左貨 6點啦喎

advanced night repair

要黑眼圈消失應該係用遮瑕
你諗下個黑眼圈跟左你幾耐
無咩可能用一個product 就可以搞掂個黑眼圈
最多係淡化少少
不過可能真係好少
有d product 可能出黎效果真係有淡左既現象
但通常都係有d 成份tricky 令佢出黎效果好似淡左
一洗走就打回原形

我覺得巴打你都可以買個信得過既牌子送俾你女朋友
eye cream 係其他方面都有佢既用處
不過要黑眼圈消失真係唔好太大期望啦
改善生活習慣先係治本

從來唔用眼影但都係忍唔住比大家燒到
揀左好耐先揀到
本身仲想揀埋animal 同 cheeky
準備比錢

我諗緊呢huda定Abh 唉我溫書溫到今朝八點先訓 個生理時鐘仆曬街

我住個區樓下就係一粥麵茶木米線陣上海姥姥泰昌餅家，即係冇野食得 以後食塵。

嘩頂
我好少化妝都睇到好心動
可以自己mix and match 本身已經好正

呢支我頭先都留意到，仲有estee night repair, 不過clinique 既簡介好似寫得好d

係創興3樓呀

Making move好靚

係囉, 黑眼圈係眼周圍血液循環唔好, 除左多D按摩同埋早D訓之外我暫時諗唔到有咩方法可以解決到佢

其實我都唔知佢乜型，不過純粹唔想佢駛錢買格仔鋪個支，所以先想送支比佢，依家仲比較緊d牌子

創興

絲打覺得卡啦卜既胭脂好唔好用
有冇咩色推介

睇完你d 唇膏我冇晒罪惡感

我自己都唔係話好專業識分, 但我自己o既分法係, 如果早訓d個眼袋會細d就應該係水腫型

千祈唔好買格仔舖既野
本身呢2個問題都係勁難搞既野，特別是眼袋
大牌子都未必話好work
買格仔舖果d不知名牌子根本同掉錢落海無分別

我聽人講estee Lauder 係還可以

上次回你生活習慣果個分分鐘係我黎
因為我覺得生活習慣同基因先係最影響呢2樣 eg 有d人夜既飲好多水，第朝個隻眼會腫
可能你會覺得飲食、生活習慣果d野好廢話

但講真護膚品既幫助真係好有限
應該化妝+護膚+生活習慣要好先可以改善到 （係 做女人係好煩架）
要接受佢唔會消失
眼袋係咪整容整得走我就唔知啦

我諗住買完比佢，都會幫佢用熱野敷下同按摩下，因為我真係唔想佢買格仔鋪個支，佢好易比人呃架，人地講兩句佢就中晒伏

眼袋同黑眼圈要靠護膚品整走應該好難喇...
眼部護膚品我覺得只係對保濕同乾紋有幫助
眼袋同黑眼圈應該要去美容院做機 / 醫美先得

畀藍絲包欖哂

咁情況我會平時自己煮
然後出開街就食好西

好似愈搞愈多野......

其實我地都好appreciate 你買eye cream 俾女朋友
我都想有人買俾我
買大brand 點都好過買格仔鋪d 不知名野
不過都係想講下唔好有太大期望姐
即係好似減肥咁 跟左十幾年脂肪話你知可以用一個product 就滅甩哂你都驚啦
搵返自己個問題再搵岩既方法先會有最好效果
其實要你女朋友明依樣野重要d

同埋有無鼻敏感都要留意
鼻敏感勁既人多數個黑眼圈都會好勁
治標既方法係搞個鼻

睇下你女朋友個問題係出係邊，再治本

如果天生就GG了

所以我依家鎖定 clin唔識串 同estee 先， 不過2選1 可能要擲公字決定

high end (estee )定
醫學包裝又平d 既品牌 (Clinique)

2個品牌走既路線唔一樣

佢係有鼻敏感架不過唔算好勁，我有keep住執房佢唔會訓訓下塞醒

你女朋友係咪好細個？
Clinique 感覺好似young d
我淨係用過clinique 粉紅色果隻eye cream 用落都舒服
不過未用過estee lauder 唔知用落個感覺係點

有鼻敏感就
不如買多盒遮瑕俾佢啦 (講笑)

紅字agger
我細細個已經有眼袋我已經放棄咗搞佢

[size=2]
學生妹/size=2]， 如果我選唔到，我叫佢鍾意邊個品牌有好感就買啦

大學生同小學生都係學生妹

小學生要報警

個post推得好快

見到出面post個m記5p網聚想呻下
唔明點解而家啲人咩心理
靚又話人做雞 唔靚就放大人地個樣恥笑人
話人專登著到咁搏乜
變到幾時女仔就係原罪
如果啲巴打入黎呢個post見到咁多絲打咁索
會唔會又話我地post得對眼個嘴係到係收兵

不了，佢夠歲數啦

我覺得eye cream 用落個感覺鐘唔鐘意都好緊要
淨係有d 人鐘意light d 有d 人dry 既要用潤d
用唔岩又會起油脂粒[size=1]（然後又有排搞
所以叫你女朋友揀都ok 呀
但真係唔好買格仔鋪果d 不知名野啦

好，聽日比佢選 clin唔識串 同estee 先，選左就入去比錢買

唔該晒咁多位絲打

真係 啲毒撚係女人就話人係雞
化少少妝又係雞 著少布啲又係雞

我都係咁話 巴打不如買枝好啲嘅concealer俾佢啦

講啲黎聽下
講完就算 費事係到太

聽講唔係真絲黎

Estee night repair個隻起我對眼冇用 曬錢
白金個隻淡到紋
Cxxx未用過
Shiseido 美白eye cream只係對色素沈澱(化得妝多)先有用 有少少乾
有睇過d人話 黑眼圈要用vtK先有d用
眼紋長遠要用有vtA既eye cream先有效(我會推newstrata)
利申 廿歲 眼皮膚爆乾 黑眼圈係唔夠瞓先有

我等

咁如果係咁可能要買clin唔識串

想問有無風筒介紹啊

有無心水brand同 budget

今日去estee lauder買左枝double wear nude cushion stick 個ba好好人 所以試完就即刻買左
上妝個時好貼面 又唔浮粉 不過過左4-5個鐘就開始出油 妝感仲keep住好靚 唔kick毛孔

頭先追post 見到有絲打推介double wear cushion
搞到我心大心細 好想試埋
有冇絲打試過兩款效果係唔係差唔多？

無呀 budget $500會唔會太少

鼻敏感重症患者
唔洗諗用咩cream都唔會有用
根本係香港空氣太差 鼻敏係好唔番的

唔好咁啦 買到飯錢都冇喇

用緊Dyson好好用

中度患者時好時壞
遮瑕好麻煩藍藍紫紫咁
再加上遺傳應該有鼻中隔唔知咩咁
利申兩老都有呢個問題

我仲要眼乾 成日一用concealor 勁顯眼紋
鼻敏感真係好討厭

有呀 你睇下出邊啲老麥post 我都係啱啱睇咗

我其實有啲性趣 但值唔值？

Dyson好燒
想問下絲打係咪好快就可以吹乾成個頭
同埋嘈唔嘈?
考慮緊買唔買好 風筒嚟講真係好貴

Dyson好貴 有無平d推介

絲打咩膚質

我係John lewis買 有得退埋稅 好似£270左右
好快可以吹完呀 我好多頭髮 平時要10-13分鐘先吹完 Dyson的話一半時間就乾哂
同埋唔會好熱 唔會燒著頭皮嘅感覺 佢好似自動調節
同埋吹完頭髮貼服好多但係都幾嘈

我覺得係好用嘅 佢好輕身 拎耐都唔攰
同埋黎左英國一開始好唔慣 好乾 d頭髮癲哂咁 用佢即刻好好多
但係咁貴 其實有部分都係買佢名氣

我覺得panasonic ionity都幾好用
但唔清楚幾錢

我今日入左rain 絲打覺得rain上面靚唔靚
never been kissed我印象中係玫瑰色?

有冇link?
好多個post, 我搵極都搵唔到有絲打相

我之前喺saks買左個amika 為返五百蚊港紙
好好用

我有一粒birthday suit
色幾靚 不過要花少少時間blend
同埋千奇唔好重手 好易變monkey pat pat

long last嗎?

混合偏乾 面頰可以乾到粉底變成一撻撻 又會痕

楊絲唔好嚇人

楊絲最後一張相

背心牛記果個著得好正常姐
咁都話人臭雞

黃皮here

我都追緊post笑緊

一睇到啲改圖笑到仆街

d絲打都幾勇, 明知連登仔會放上網架啦

Post嗰兩個嗰係真絲黎架 個post有講 好似話咩cd rom但入黎seek attention

咁真係seek到好多attention既

絲打你地去旅行會唔會拎bb蛋 唔想拎掃
想拎埋去 但驚keep得唔好會發霉

我會拎屋仔棉代替 用幾次就可以掉

我覺得普通啦 同其他胭脂差唔多
不過我係用咩胭脂都係4-6個鐘就會冇咩色果種人黎

有朋友話好持久 所以應該睇人

唔該絲打`

請問黑皮膚可以買colourpop 邊隻eyeshadow? 好少化眼妝，見特價心思思想試下，但又唔識揀

Agger
發起上黎得piriton有用，但眼訓到仆街

除左loveliner有邊隻好用 好快用曬

絲打下次問問題前要追追post先
我個人推1day tattoo
kissme啡色都還好 但眼水多就會溶

moteliner

容量咁少嘅
已滅火，唔該絲打

講起黑眼圈 我已經放棄左
鼻敏感患者 其實講真 就算你唔係鼻敏感
搽野既作用係得1%都無

我又唔係好燒呢個
可能覺得innisfree d眼影胭脂highlight質素唔夠高吧

唔是咁呀 收工返去睇下我𠴱個先

我用咗一個月左右真係差不多用曬
所以絕不回購

唔怪得咁多brand都出cushion
原來咁呃錢

塊面生曬暗粒 部分又紅又腫咁 可以點搞
最近無轉新野用

跪求介紹shiseido果隻

暗粒唔係係近肉色果啲粒粒咩？
btw可以去美容院針清

本身係暗粒 依家變咗好似暗瘡咁 禁落去會痛 但係入面無膿

有冇絲試過dermacept 維他命c精華?
想問下用後感 覺得點樣? 有冇改善?
因為成800一支好貴

有用呀 屋企人用緊
日本買會平啲
之前又係有絲打問過 之後就推左the ordinary
或者你可以試下the ordinary先？

btw用vit C 23%覺得完全唔乸係咪我問題

我用都冇乸feel, 同埋起身都冇成面油

我都無用 好油
搽身解決

有無sis都好中意chantecaille支lip chic
買左一支之後簡直愛上，好想再買多支
但真係好似好少人講佢

我見之前有人話dermacept 維他命c精華好用架都
你屋企人用邊款 同埋係c10？
佢覺得有咩效果 唔該絲打

我有5包c10 tester, 但係一包一次
佢話可以分兩次用
但一搽上去就比皮膚"索"哂 十滴都唔夠
推都推唔切 已經索哂
可能係我本身已經甩緊皮
10 同 20有冇好大分別?

原來以前d 護膚品都幾燒

我用緊c10 ,3滴就夠同真係吸得好快
美白效果係有但d雀斑都係上下, 可能要用c20先得
如果d斑唔深我諗c10都ok
用哂呢支會試the ordinary

我未有斑，不過有暗瘡印所以個ba叫我試
會唔會連粉刺黑頭暗瘡都消到?

我係想消暗瘡印 買左c10未用 敏感肌怕太刺激

今日出去試covermark支liquid粉底
個ba
成個鋪得我，我企左起到成分鐘先行埋黎企起到
同佢講想試下隻粉，佢答我哦之後繼續企起到
上粉夠膽死上到一達達推都未推勻

我都好敏感
係搽錯少少野塊面會著火果d皮膚黎
但係用左兩次so far冇咩問題
想試20但驚奶野

你係滴幾滴推勻上臉定剩係點係印到

你係淨係用係斑位？

上一枝係mufe 岩岩買左three
Three個枝更加水潤同薄

睇你泛紅既程度 如果你係好紅既three可能薄得滯冇咁好 但的自己用three都夠

滴係手心度先之後搽上面
the ordinary香港有冇門市? 冇信用卡
去斑同去暗瘡印其實一唔一樣?

eve lom

唔該絲打 遲下入手

是咪成日去打針打到皮膚唔識爛

依加日本仲有d地方有得賣昭和時期個d護膚品 仲要d架妹好推

即係素顏蜜粉個brand

明色都仲有岀以前包裝個d
潤色乳液 化妝水 lotion
但次次去日本都見唔到

冇信用卡咪整tap&go
未成年都整得架

我屋企仲有花露水
有時夏天當蚊怕水用

我媽話用完花露水d 暗瘡印慢慢退
早兩日入左四支返屋企早晚搽

用偏黃既粉底就得/黃色corrector
利申塊面永遠紅過身好多
次次用正常neutral tone/light yellow tone啱塊面既色會變左同泡菜妹一樣面紅/白左好多

係就係好用(用過幾包sample,佢啲sample正常都用到2-3次)
但對比成份黎講價錢太貴

買左先講

我唔算好紅
Three應該夠遮
用曬再決定揀邊枝
謝絲打

我d粉底都係僱黃tone的
揀啲稍粉/唔算好黃既色會同條頸兩截色

去試下個textile 我鐘意佢夠薄同易推

見過但好少
正常有搽開防曬都係面白啲
白一度塊面會灰

完全係
我本身係普通偏白但好黃所以唔覺白
塊面就算上黑個身半度至一度左右既粉底, 講緊個粉底上係前手臂，全身最黑既位都係深色同粉左
只要唔係黃tone
塊面就會明顯白左 唔知做乜9

佢啲紋身真係
j開old school kvd嗰啲
佢嗰啲貪平唔知邊到紋返黎

絲打男朋友有冇日日講你ac名
我俾fds發現左之後成日俾佢地無啦啦講出黎

我塊面黑過頸一，兩度色 明明日日都搽防曬

絲打我懷疑同你喺同一個tg group

我一開始get錯左你影底妝

兩日無追 一追就爆post
我都睇緊想買estee lauder眼霜 但係又比絲燒到Clinique都好用
2揀1揀唔到
有嚴重黑眼圈跌到落面豬登同戴con積落好深眼紋

試下物理
用下vit c美白下

我9入左好多tg gp但唔上水

明色而家個包裝都好靚

clinique有用過sample係唔錯
朝早用好啦，佢有啲似化妝品即時有少少correct效果

寫文做facial

bm好耐無買 d礦物粉比我打晒入冷宮

點解的

咁係咪要落妝

想買Albion smart skin粉餅 但油肌喺咪唔應該買?

我直情用左2次就dum左

買左muf個hd粉底覺得好好用
同埋之前有排好大壓力d暗瘡印仲係度用唔到bm咁低遮瑕

spf30同50都係差嗰幾%影響唔大，冇數字上咁誇張
而且澳洲嗰邊法例最高定左spf只有30
所以好似synergie嗰堆講係30, 一入lab check一定爆上50
反而應該睇物理同佢地既成份%
elta md加埋得1x%已經有spf 41
易黑易起斑既一定要用物理

佢普通silicon base texture
求其洗下面就冇
佢冇做到好stick to skin嗰種
所以完全係ok既

每逢放假就做廢青
睇下書開netflix煲下劇 碌下online shopping

睇書 訓覺 砌puzzle 再訓覺

Calla Lily （有人話似ysl407）
但比較秋冬色
想買多支岩夏天既

由舊登開始睇 work絲既分析好詳細
唔識睇成份成日睇到好用就買
有無用過estee?

youtube睇片
見到有野有興趣就google下
睇下小說
聽下歌
再訓下教
咁就一日

用左一次就擺左係到 我底乾會出油都覺得好乾好浮 唔知係咪我唔識上

google左好似唔係隻隻都係
%都唔係枝枝都夠
最好之後加返礦物粉用

痴撚線強國野好撚恐怖

唔quote了
上面條淘寶link入面有條video係條友即場用支野洗手臂
洗完即刻白左起碼兩度 痴撚線

我用左六、七次左右已經差唔多用曬
重點用到勁浮粉
不了

我其實都唔係識睇哂，仔細要google先得
不過scan下大概知係點，化妝品黎黎去去都係嗰幾條大路，細分出唔同products出黎咁解
識左會少好多燒完買到唔啱既野
唔知你講advanced cream定serum
但都係有silicon base
我個人會覺得clinique實用啲
起碼個頭可以幫助到水腫型眼袋

6 7次
狗也不屌wo

係呀 不過佢唔係做左咩錯事
唔洗咒人分手掛

［member]係 轉咗個新仔 [/member]

一定唔夠防曬
最好當然係換過其他
但如果唔想浪費就之前上少少物理，有幾薄推幾薄再上佢

已經用物理防曬五年以上

呢個真係唔知 因為真係唔係個個youtuber都留意 以為又係為鬧而鬧
好似pkjenn咁 大家都唔係針對佢抄畫
係不斷討論佢個波 同埋用咩名牌

我前排日日敷面膜 全家上下都係咁話我白左 連隔離屋個師奶都問左點解白左咁多

其實好有衝動想dm個pr 叫佢唔好再送咁多禮物俾條臭西j

我地成日係連登鬧真係唔係辦法
pr都睇唔到既

如果係曬嗰種黑係ok既
但可能要留意係咪搽唔夠/係室外多
支防曬唔夠勁
如果係氣色唔好嗰種
去睇中醫好

屌 好送唔送送比隻臭雞 乜都無做過就收人禮 連試色乜柒都無

Dior係雞係公廁

你敷開邊隻？

其實我有敷下玫瑰花水，連敷五日會白返少少，一唔敷就打回原型

可能要去睇中醫調理下，我覺得自己係黃黑嗰啲，唔係曬黑

黃都有機會係多油易氧化
用多啲抗氧化就得
敷下寶藝凍膜
佢抗氧美白好勁下

敷開保濕面膜咋 台灣個隻天山雪蓮

好我買嚟試下先，唔該晒 不過香港邊度有得賣？